聖誕節出街？冇朋友，不了。

一樣

返工

放工都係返屋企